英國Bristol有咩好玩同好食介紹

賓周

Bristol City Fc

Massive Atrack
Postishead
Tricky

乜7 都冇

潛落去河邊底搵銅像

無呀屌

Banksy

冇，去隔離bath 好玩好多

最好食係McDonalds and KFC,
最好玩係打機。

食就asado la冇得輸

我反而去左間離Bath 到行
鐘意古色古香多d

做咩咁睇唔開去Bristol 揾野玩
你可以試下去玩下熱氣球嘅 不過唔知而家仲有冇得玩

今年會係個邊讀master

食辣爹

去過
完全中伏
冇嘢好食
睇條爛鬼橋

英國食嘢慘過食屎

上年十二月去左Bristol, Bath
工程L，所以去睇Brunel傑作：Great Britain, Clifton Suspension Bridge，順手行埋Bristol Museum
當然Bath日歸都好爽，Fashion Museum, Herschel Museum of Astronomy (發現天王星果度), Roman Baths，最後去起Thermae Bath Spa (因為想講go to Bath for bath)

可惜無時間去Aerospace Bristol睇Concorde

食就....好似三日都食"日式"